京都三日兩夜行程分配

小弟下個月會去日本玩一個星期, 會帶埋女朋友去大阪玩
暫時plan左係京都玩3日兩夜, 大阪玩4日3夜
但有個問題係落機時間係日本當地下就1點, 係關西機場去到京都check in完應該都3點鐘, 唔係好知可以去邊玩

暫定行程:
Day 1 大阪機場-> 京都酒店放抵行李(近京都站) -> 呢段時間可以點安排?
衝去伏見稻荷大社?, 夜晚會去京都站拉麵小路+行下京都站

Day 2 銀閣寺 - 哲學之道 - 南禪寺 - 清水寺-去租和服> - 高台寺 - 祇園花見小路

Day 3 嵐山 - 嵯峨小火車 - 渡月橋 - 天龍寺, 竹林小徑 - 野宮神社 > 四條河源町+錦市場

Day 4 , 5 ,6
一日會去USJ玩全日
一日去神戶動物王國+黑門市場行下
兩日就去下周遊卡既免費景點(摩天輪,天守閣)+奈良撚鹿+周圍shopping食野
仲考慮緊會唔會去海遊館

睇下大家會唔會有意見比我改善下個行程

check in完當然即刻扑野先

海遊館就算數啦

1點落機你想3點就checkin完你班機喺京都降落?
checkin完起碼都5點啦

咁都係扑一個鐘, 仲有好多時間淨
海遊館有d人又話值得去, 有d人有話不值一提
好難捉摸丫

小弟第一次去大阪京都, 唔係好熟路程, 原諒我啦
咁5點打後仲夠唔夠時間去一個景點玩?

去行yodobashi囉 行成日都未行完

day1 checkin完應該天都黑晒留喺京都去河原町/京都站行下就完第一日
day3 基本上你嵐山上面已經可以玩到5,6點先落得返市區

伏見稻荷睇你想上小小打卡就算定上山頂
打下卡嘅話你day2,3朝早早少少去打完卡就走先繼續其他行程
稻荷站又有車去你原本plan嘅地方，就咁睇其實day2/day4朝去最好

去附近行下街食夜晚詳情睇上面
樓上巴打講yodobashi喺唔錯真喺可以睇幾個鐘
不過女去到應該麻麻地好快話要走

稔稔下我酒店係book左2晚, 姐係我day 3夜晚要返大阪酒店check in
暫定行程:
Day 1 大阪機場-> 京都酒店放抵行李(近京都站) -> 四條河源町+ 京都站行下, 夜晚會去拉麵小路

Day 2 銀閣寺 - 哲學之道 - 南禪寺 - 清水寺-去租和服> - 高台寺 - 祇園花見小路

Day 3 早起身去伏見稻荷> 嵐山 - 嵯峨小火車 - 渡月橋 - 天龍寺, 竹林小徑 - 野宮神社

伏見稻荷插落day 3會唔會好d? 唔係好知day 2同3邊日既行程無咁滿

岩岩睇左yodobashi係市打3C野, 問下女朋友有無興趣先

都有好撚多日牌化妝品,上次條女係到睇,我等撚到燥底

day 1 yodobashi , Avanti, aeon mall, or 三条

講真一句,我上次同條女本身都plan好哂去邊去邊,但去到一半發覺睇黎睇去都差唔多好撚悶,
都係反去飲飽食醉夾公仔打機行街仲過引

plan咁多去玩慘撚過反工

去埋哂d mk景點打卡

岩
乜乜寺 乜乜城 悶到仆街
去行一圈影相打卡 就走

我都係稔住行一圈就走 所以可能會一日去到好多景點

大阪好悶 只可以行街shoppint
可以係京都玩耐d

參考下先，第一日無咩時間，行下mall算

day1 河原町/京都站你只會夠時間去一個地方8點全部舖落晒閘咁滯
day2 夜晚先順路去河原町都得，就喺花見小路隔條河
上面day2,3其實都差唔多滿，下個月去如無意外5點半就天都黑晒
day3 小火車你一早買定飛定去到先買?
如果你去到先買仲要等開車到時自己執生調景點次序

行完稻荷再入嵐山趕到仆街，除非你勁早去，落機就好book定小火車，否則未必有位

稻荷真係為打卡先去 人多到

都喺，仲有好多美容電器
最緊要冇職員會嚟煩到你想走比你慢慢揀

真係好悶,所以最後取消哂

好, day2夜晚順路去河原町
小火車會預先買定飛, 要夾下時間

女朋友想去打卡 應該衡上去影完相, 即刻落返黎